認真問 除非二次爆發武廢 仲可以有咩野利淡消息？

係無呀
淡友慘過做雞
龍龍哈

武肺完

唔完都唔驚啦

大dudu一出po秒淡都得

佢就係睇唔準

冇有效藥苗 不能完全消滅武肺病毒
間歇性復陽
演變成風土病
人類以後永遠要帶住口罩生活
武肺病毒再進化 感染性更高 傷害性更強 致命率更低

少年，你太年輕了

12月凜冬再臨

你提醒咗大戶去劏牛喇

咩叫做第二次爆發，明明全球仲爆緊，本地冇但恆指唔反映本地環境是常識吧，根本全球股市都唔反映實體經濟好耐，同印幾多錢直接掛勾

其實根本就唔係肺炎搞到暴跌。你睇清楚係油價當時嘈交先暴跌。大家都比新聞fake左

有，支那比人打

核戰

呢個係利好wo ching

市場憧憬疫情結束，所以升

疫情結束後，憧憬因素冇咗

所以係利淡

爆疫情先要升

巴打我幫你頂住先
係呢度唔可以理性討論利淡因素㗎

根本疫情既影響係未反映
宜家反彈只不過係之前油戰完左既反彈黎
不過連登仔都吹牛市 你諗你

大佬。。。無限QE同埋你賭既係會爆第二波

美國打壓中概股攪到要係美國轉番黎港股已經死。

連燈仔蜂擁入市

仲有你睇下VIX

你咁有信心可以不停加注架
不過連連登仔都識話無限QE 今年破舊頂。。

咁如果你淡友咁你2700開始做淡到而加2900。甚至佢繼續拖到12月。個時間值

講多無謂，落注最實際